如果習主席代警隊道歉

毅進仔仲反唔反

這是正式錄用的警察嗎？.jpg
大大你唔要我啦?

反啦反啦

政務司係中央人民政府任名既官員，有班警察未知驚對抗中央。